%-----------------------------------
% Meta Informationen:
% zu dir und deiner Arbeit!!!
%-----------------------------------

% Autor_1
\newcommand{\myAutorEins}{Daniel Dentgen}
% Adresse_1
\newcommand{\myAdresseEins}{Mühlenstrasse 1}
% Stadt_1
\newcommand{\myStadtEins}{83278 Traunstein}

% Autor_2
\newcommand{\myAutorZwei}{ }
% Adresse_2
\newcommand{\myAdresseZwei}{ }
% Stadt_2
\newcommand{\myStadtZwei}{ }

% Titel der Arbeit
\newcommand{\myTitel}{Gesichtserkennung als Zutrittskontrolle zu IT-Systemen}

% Betreuer
\newcommand{\myBetreuer}{Dipl.-Wirtschaftsinf. (FH), Dipl.-Kfm. (FH) Robert Heininger}

% Lehrveranstaltung
\newcommand{\myLehrveranstaltung}{IT-Infrastruktur 2017 WS}

% Matrikelnummer_1
\newcommand{\myMatrikelNrEins}{426056}
% Matrikelnummer_2
\newcommand{\myMatrikelNrZwei}{ }
% Matrikelnummer_3
%\newcommand{\myMatrikelNrDrei}{123456}

% Ort
\newcommand{\myOrt}{München}

% Datum der Abgabe
\newcommand{\myAbgabeDatum}{28. Februar 2018}

% Semesterzahl
\newcommand{\mySemesterZahl}{3}

% Name der Hochschule
\newcommand{\myHochschulName}{FOM Hochschule für Oekonomie \& Management}

% Standort der Hochschule
\newcommand{\myHochschulStandort}{Studienzentrum München}

% Studiengang
\newcommand{\myStudiengang}{Wirtschaftsinformatik}

% Art der Arbeit
\newcommand{\myThesisArt}{Hausarbeit}
%\newcommand{\myThesisArt}{Bachelor Thesis}

% Zu erlangender akademische Grad
\newcommand{\myAkademischerGrad}{Bachelor of Science \(B. Sc.\)}

% Firma
%\newcommand{\myFirma}{Mustermann GmbH}